維吾爾族招工啟事

支那有人推銷維吾爾族工人 私極販賣奴隸
百度搜尋 維吾爾族 招工 很多此類結果
支那做乜狗

疑似販賣奴隸

其實好多工廠都係咁，不過佢中間應該官員容許佢在勞工法例上詐騙